\beginsong{Vai via, cosa vuoi\tiny\\All the love in the world}[by={G. Simpson -- C. Contini}]

\beginverse*\nolyrics
$\star$ \[F | A- | F | A-]
\endverse

\beginverse
\[D-]Credi \[A-]
\[B&] non ci \[C]rivedremo
\[D-]sai \[A-]
\[B&] perché non \[C]hai capito
\[D-]mai \[A-] | \[B& C]
che a\[F]mare vuol dire sof\[A-]frire
che a\[F]mare vuol dire mo\[A-]rir.
\endverse

\beginverse\chordsoff
Credi
io con te non vivo
più
se non hai capito
mai
che amare vuol dire soffrire
\chordson
che a\[F]mare vuol dire mo\[A-]ri\[G]re.
\endverse

\beginchorus
\[B-] Vai via, cosa \[G]vuoi?
\[B-] Vai via, cosa \[C D]vuoi?
\[G] E da domani cambie\[C]à
\[G] e da domani fini\[C]rà,
\[G] per me nessun ricordo,
\[C] per me nessun rimpianto,
\[A-] così tu sola reste\[$\star$]rai.
\endchorus

\textnote{Ripetere testo prima strofa}

\endsong
